有冇人可以幫吓做一做文宣/聯絡到外媒記者 bbc 個標題好有誤導性

Hong Kong protests: Armed mob storms Yuen Long station
就咁睇好似係d示威者去打人咁
好果畀呢d報導誤導左就麻煩

推

推呀

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

Push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

想問之前白宮果d 有回應未？ 而家個人好灰好無助

local gang wearing white attacking protestors wearing black?